[有圖，警務人員請入] 一齊為警隊打氣

聽到陳祖光話警隊士氣低落，我個心好噏好唔舒服
所以希望各位能夠為一直保衛香港既警務人員打氣

射爆籮

支持警察

笑撚左

正

銀牙

係開心嘅

吞槍自殺

十卜

Fighting fighting!

祝願香港 xx年年有今日，歲歲有今朝

呢個相信係唯一一個post係講自殺，但睇到人覺得好爽嘅post

散發香港正能量

支持警隊

有兩隻警畜

支持

係精神既

加油

你哋冇做錯到！

加油 死全家

遲下有得賜酒既記住提我賜俾你

吞完槍即變英雄，名成利就

仲有警棍豬！

呀sir做野唔使你教

警犬訓低左比人用腳射頭 .jpg

大快人心

屌佢地老母d子彈用納稅人錢買架

支持香港警察

子彈用得咁正確 我唔介意額外交稅 一人一粒

呢個post一定要正評

香港警員，加油

警隊大合集

加油！唔好俾佢停

爸爸唔好留低我
帶埋我走

呀sir吞槍唔使你教

Well Paid警察

死全家

支持 啪啪啪啪

留名

支持一狗一子彈

有無人整個
休班警犯罪記錄
到時候又話個別事件就
攞份數據對去支持警務人員

啲圖

巴打你都有你既道理

用得最正確

正確使用配槍，同樣重要

壓力咁大真係好慘，學歷低人工高
支持佢地一了百了

真係有圖

第一日上連登？

魔性澎湃 爽呀

射屎忽果張係發生咩事。。。

唔知擺呢堆圖上藍絲page會點

in 警察 we 7

係爽嘅

隸屬保護證人組
警署警長練靶走火打穿臀

屌你老母，仲要啱啱好七幅

喺人地公司等緊見客，
坐喺佢果度張長凳度笑撚縮埋一舊，
兩條reception港女以為我on9

你地有無品呀？人地自殺都拎黎講笑

皮已正

好治癒

有冇舊年義士打狗啲gif 振奮下士氣

個正評由200變500

有5隻黑警負評

我覺得警察個個都好似劉德華咁型架, 快D跟住做啦。

頂唔順記住要帶埋屋企人一齊抖抖

好撚高汁

轟 轟 轟轟轟

轟轟轟轟 轟轟

強貼留名

無錯